支那肺炎係危 亦係機

唔出街
完全做到和你shop效果

藍屍勒緊龜頭 唔消費
支那三害（豬瘟 鼠疫 肺炎）+貿易戰
令支那根本無錢幫紅色經濟圈

Eg 陳國強賣TVB 、美心裁員、sasa 縮店
經濟衰退影響比想像中快

而民主經濟圈
有我哋持續課金 和你宵
光時 百佳 屈臣氏
逆市反彈

只要令到運動持續幾年
繼續connect世界
推出黃色旅遊指南

罷工 遲交/罷交稅
令港共將永不超生

和你shop要照攪

推

藍絲廢老成日咳又唔帶口罩，唔想死就唔好去藍店買野